[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1185)

Slow

慢

Sloooooooow

搶左唔開

Super slow

負

十點一點都想買主隊
再加伊朗
點睇

lm

幾點先入波

半0全0

高路高路讓半一，應該又伏

10點果場

星期一係咩波日

完啦
屌你
今場細啦應該

半0全0好波到你

屌爆你個閪 入波味呀

0:0 完啦
垃圾波

入佢老未

主場一粒都入唔到?

係

細波落定馬會啦

韓狗

Allin法國收息點睇

韓狗係假波發源地

減一係咪可以入定錢

是

唔打啦 輸半得唔得

等收錢 80分連入兩粒

開到中波即刻去屌泡菜妹

大波

韓狗好可憐 訓極地下都冇12碼

是但入2球比半格我得唔得呀

3球得唔得

入波啦好嗎

傳都未傳好 垃圾韓狗

1-0

1:0?

GOALLLLLLLLLLL

10

屌爆你個閪
入撚左2飛

屌你老母泡狗456

goallllllllllll

1-0
比多兩粒

大波應該凍過水

比多粒走半啦

Son好波！

Keep 到

孫哥

比多粒我
我輸半都殺你阿

有無巴打肯gel細波

son 1-0

洪都拉斯應該收咗錢唔可以射門

孫世界波

糕

孫興文

有反擊機會都唔上

agger

整多粒，認命輸半

睇死佢都係1球完場

son 快d 上身

等我黎，你走先

輸半都制 入多粒

瘋狂4567

整多兩飛

唔通要孫哥入3球

開咩盤？好深？

夠膽比多兩粒

1-0完場

今晚挪超即場又細波喇
最近狗會即場好多細

讓球主客和 -1

son 咁急做咩
單刀腳軟

岩啦岩啦 洪狗終於焗晒上黎

1-1快撚d追和

比多兩球啦泡菜仔

伸利：無買 但都幫各巴打叫飛 積下陰德

大波加油

本來想買伊朗
見到七點有場波忍唔住買半大

算啦 洪都班黑鬼踢波唔撚用腦 又廢
之前世盃附賽已經見識過

理L得邊個入 1:1又好2:0又好
最緊要快啲入

又有決賽波 高雲地利

10號廢到仲話入波

1比0 讓和 殺

咪啦，要集元氣啦！

洪都拉斯攞定定個波畀韓仔搶 放水放到

屌真係幫唔落 又快又怪 推波出界

重有2球呢, 唔入埋佢兩邊好衝去三八線踩地雷自盡

沖完個涼出黎終於1:0

兩球空哂都推出界

沖多陣

再沖

孫興民屌打

沖多兩次

韓狗比多2粒扮韓狗叫

再沖 求下你

如果孫仔入多球
我即刻去叫隻韓國雞
等佢可以早日上岸阿

寵寵寵

10號以前踢佐膠頓斯

可以組隊玩雙打？

泡狗瘋狂456人地啦而家唔踢你以後都係垃圾啦

冇架喇 一球完場

拿 有feel啦 上帝話比我聽就入

韓狗唔入就比人入啦

有冇link睇?

入多球輸半豪比我啦 屌你老母

天下統一 大韓民國
大球都開唔到 點大韓法呀垃圾

3-0

點解我會買大波

企鵝

點解我會買呢場

我都想知

因為你鍾意大波（.人.）

開多2球 去泡菜

入左再講啦

2-0

2:0

20

快d比多粒

Goalllllllllllll

GOAL

456佢老味

2-0 Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

屌穿你個閪
入多一飛

比多球

買大波咪岩囉 屌 講經

Feel到5分鐘內入

再入多球2/2.5B

會贏

劇本2:1

百屌成材 10仔

比多球比多球

Goal

有feel 比多粒

屌你咩
要我輸半
傻撚左呀
我唔批准
快撚d入多粒啦

邊個入都無所謂！

收返平先

一齊放水啦

多謝星星

點解我會有半大飛

屌 係10號

3球完場ok?

買定機票 唔該比多球

批准

唔貪心要多球走人

屌佢老母星星

有線傻鳩占金句 人總是貪心的
黎多粒

爭1球, 幫手入埋OK?
你地都唔想踩地雷啦

南韓 2-0 洪都拉斯

洪都癈到

整多一飛

洪都 針

買左客？

如果3:0
我真係好多謝星星巴果兩次分析

入多粒

屌你老母比多球我啦 oppa

洪都個種廢 睇直播就知 是撚但入多一粒啦屌你老母

好波 收住半格

唔貪心 拎返半格都收貨

One more goal ok?

泡狗入多粒30完場今晚睇套韓劇支持下

大家咁早gel?鎮定

天邊一顆小星星

孫仔黎個梅開二度

入左要重溫大長今、醫道呢啲

開到大波 即飛去韓國屌iu

熱夠身就345啦

韓仔咁易

孫興民刷下國際賽入球啦

2:2 完

叫韓國雞喇

贏緊兩粒 出具滋哲 鬥攻啦

整容雞不了

咪一樣

比多粒黎啦 買左總入3

Son走了

2:1都難啦 仲2:2

韓狗Goalllllllll

有半格都好 唔洗落去入錢住

入多球去韓國屌朴槿惠

龜速銀桂

錯

son換走

屌李春姬好d

有時差

又執56k

大波收全格ok?

今次執幾舊拉

有第一球就有第三球

老孫走左 點入波 屌

咁撚低賠就快撚啲入多粒啦

黎啦
等睇84分一波

Feel到客3分鐘入

咪話左劇本2:1

就黎入多粒喇

係咪有位巴打再沖緊涼
沖多最後一次得唔得

老孫換走了 話晒友誼賽 要俾面人

細波gel 定頭 收錢推十點波 唔會再入波了

整多粒

Son 走左 客可以入了

去做gym 希望做完返嚟見到40:0

oppa 加油屌多粒

點解可以換上咁多次人

Son 走左仲有 Dad

快d 屌多粒好想派

？

我了

師兄舉開幾重

最後一球要90mins絕殺先出現 大家定啲來

me了

40gram

打多左個上字

友誼波就俾人入返粒

輸半已經好好 冇咁嬲

不了 等世界杯先再入

即刻入啦屌

對家快手 俾晒機會你啦

One more one more

重過我 我40gam都吃力

邊個比呀
贏哂佢呀同我

入未

整多一飛
快

沖完個涼出黎終於2:0

睇完半場真係預佢00完
如果唔係炸左球

原來買錯左波膽做半膽

補幾多

客 劇本 快D2:1

沖多次

差一球喳 大韓民國就可以一統了

沖多次啦 無時間啦 爽手

30啦買左大等你開啊

再沖完都完場啦

我想屌朴槿惠呀, 畀多球我啦

入去打個j囉

輸半了

打完今晚唔洗睇波啦

預埋我

應該送粒比客? 話哂都友誼

間諜

無錯自己黎啦
烏龍左佢啦

洪狗 人地想炒你呀 爭氣啦

快撚啲沖多次 沖到個身爛為止

補幾耐

爛左出唔到黎

針

主隊要換呢個門將 牛油手上身

空左都頂到咁

再食 食到嘔為止

快撚啲大波

韓假

過數比球證未

屌入多粒呀

快入

Gh

得2-0 談何友誼 40-0就似樣啲

btw 我係心靈投注大波

冇啦 得返幾分鐘

泡狗放一放水比對面入返粒喇

細波gel 頭收錢

叫返隻酒店雞先

完場未

屌你老母

我鐘意你

大家有得輸半都咁開心

屌 韓狗波 幾時先派

入多粒啦屌你
補幾耐btw

比球12M

10點我諗買唔到了

4

又冇12碼 禁區拉人

絕殺大波呀 快喇

其實好唔明有咩好gel 小學雞到

半格不如唔好要啦

2:0 END

完左啦咩

輸半

買錯半膽

睇唔透巴打你了

完了吧

慘

差一粒 屌你老母咩

大波收錢

比多粒我

豬剩得返100蚊

完左?

完了

收錢率100%

雲加 theory 輸半都係Cashed

收返條屍

得番6蚊，有冇人幫我入4蚊

Super

美巴幾時破大細魔咒

一早話左韓狗有古怪

寧願all in今晚挪超都唔玩呢啲波啦

好在補左半細
全大輸半
加埋岩岩好冇賭過

土耳其果關 1516緊

屌無左三隻酒店雞

仲有hall雞等緊你

學雲加話齋
又收錢

要打返三次j懲罰自己

今晚挪超主盤

輸半都係贏

好嬲想痾煙 十點買咩好

雲加近排有冇贏過

佢依排單跳甘嬴啊，無輸半盤

有,連贏十幾場

大家如果有睇澳洲對洪都拉斯個場，無可能lose

2200半和

威啦
我地無睇呀
你下場有咩高見阿

仲會睇邊場？

甘威又唔見你出水

下次可以等拜你老母山先講

伊朗fg加盤，allin注分推

支持

上面講撚左啦，洗唔洗我caped番出黎屌你老母阿

馬會系統繁忙

我都見過巴打留言

客

琴晚針晒 今日入完錢 第1口

入球大細 星期一 2 高雲地利 (主) 對 埃克塞特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20 $500

$500.00

咁把炮咪跟你200囉

出了

咁肯定我比250跟下囉
岩岩輸剩果半

高雲地利[0/-0.5]

Thanks Ching 追左對家

半主

客隊係咪連登號？

追
對家

點解主會有得讓人

客係咁落飛

8X255貼左未

主上次無敵黑哨

俾你發現左

貼黎學下野

已上客隊鐵達尼

away thanks

諾士郡苦主

之前有人話kaaaaaa準，之後試跟左兩場，發覺都係開晒對家

兩隊垃圾緊係super

再準也會見光死

應該我講嘅
我係話有枝燈好準，命中7-8成

仲未賠半比我?

大注試試，講到咁勁抽

11點左右啦 等下冇咁快

琴晚場奧雷布洛有目共睹 所以張追對家

韓國波 聽朝先派

美斯出左燈水未

韓國波有時差幾個鐘

屌9佢 少左錢all in

仆佢個臭街

賤種狗會

要買客了

食撚屎

變左燈

係頭場特別有信心

快d賠錢比我all in

即戴帽

又話唔洗等三個鐘

錢呀!!!!!!!!!! 錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!! 錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!! 錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!錢呀!!!!!!!!!!

兩個幾鐘啫

賭波又無必勝

有無人未入

一早講左係細波

燈7-8成其實都係另一種實力

呢啲尻波一於尻買

開個主和俾佢

又輸打贏要 ？

上面又話冇可能輸場波
依家又話賭無必勝

繼續下盤

同我挑十場囉唔入我槍盧 鬥輸得多

5能講事後好勁牙 甘你而家又講？

唔好嗌交啦 傷和氣

打交啦

人就係咁矛盾

D人係咁
輸打嬴要

內訌輸一半

搞咩又多班友撩交嗌咁

有排先派錢

波po日常

和主/和客

泡菜場波幾時派彩

冇波賭就搵交嗌

Jer gel jump 三部曲

？你都有時事後拉

繼續屌波啦 煩膠日日有

正解

牙你老母

講撚晒啦

唔岩咪唔跟都唔明有咩好嘈

唔好嗌交啦 真飛挑十場 我做裁判

姐系玩禾姐 真飛

dodo帶打仗

想問咩係 away ng
係咪下盤no goal?
新手求解

旁證

想看了

屌洗撚理啲on9，買波唔識自己諗，下下跟人就收得皮啦

約出嚟私片算啦

8x唔知幾多條飛？

我諗呢世都見唔到呢條既飛真面目

認真 allin 高雲地利

屌你講多無謂 貼飛最實際

姐系串小妹姐 你傻架？

輸打贏要

allin了，希望唔洗針

咪理條on9啦。。。睇佢打字都on99咁

似0:0

半大有冇機

Style巴10點點睇？

我覺得冇

我都係事後撚嚟

一開始都無針對你
明明話緊第二位巴
你就自己跳出黎

有我加持

真心買左，逐場出，聽日貼，有時個人無運真係會見光死

feel到幸運女神摸緊我

佢死返5p 啦
又甘又系又牙又禾

快撚手啦 十場真飛一啲都唔難

利申：理性迷美 贏就齊贏 輸都從來唔撚柒會jer

對吾字😭

得
出下場先啦

摸你邊度

連禾刀比人jer了 瘋了 全都瘋了

唔好再扮絲

我唔係話事後唔得
講真你貼飛贏大錢我會鄧你開心
但唔需要走出黎講話
如果有睇之前果場實點買etc
呢種事後先難頂

摸你銀包

G chiiiii

跟個廿蚊玩下先

1點主盤 大大注

高雲地利 有幾多買幾多

都係好事

呢句真

如果有睇上一場高雲地利. 根本唔會買大波

咪小器啦，真係睇中客

dse考完成班出曬嚟

又有啟示

半大

抽水？

要大波了

上場1-4?

就黎10點都仲未派 剝削細戶羊錢權利

東京球員入翻場了

今次我信星巴
我都唔諗住買大

頭先果場星爺話唔入波不如唔好踢
結果2:0

Ok

都督好波

係時候all in大波

2200 請出招

星爺已出

佢出咩

莊家細波傾向太明顯信唔過

腰斬

呢場真係唔好買大細波
寧願買主

Ok then (.人.）

一場過？

開個00比我

派味7點波

頭2 same road,另外兩關諗緊買唔買

咁馬會會唔會出問題？
1. 燒球場
2.黑雨
3.球迷隻揪
4.其他

高雲地利 真係救得一個得一個了😭😭

因為我冇睇佢上一場.. 所以會買大波

同路祝贏

Kv

Sorry 各位師兄
岩岩泡菜我買左
入球大 2/2.5
即係我輸曬？無一半？

差d比你陰到

輸一半
未派

美巴 救命 買主讓球得唔得 唔想再豬了

輸哂.. 呢場買咩都輸. 馬會決定左唔會派彩

輸一半

剩係星星話唔會買大波 就知一定要大波啦

已有心水,睇埋咁多位咩方向先

無一半
拓海，你不如揸返車啦

高一半數比我話你知

無一半

明白 就係奇怪點解仲未派
Thx

過

戒賭啦

10點 想要和

....戒啦 做車手算啦

戒左賭場
馬會新手過手癮

兩隊55波感覺上會和

10點 2.5B

半主派三舊

Lm

馬會吾派點買

Me

唔

吾你老母

LM

雲加又話下場認真 出飛未啊

西米順返未

呢排冇乜玩 有70%左右

下盤

2.5b

留名

真飛

如果有睇小星星 根本唔會自己度波

Home handicap + half big

賣料狗 ？

有條賣料狗叫我跟 但係send左兩張比我

開波!

cls

要邊場好

睇好和波

我買上盤算

和波最多再輸半

用岩先輸既半注跟 信美巴得永生

睇好客隊食半格

半主，主和

兩邊各有支持,馬會開低高水,真係引到主引到客咩

我諗起之前賣料狗俾5:3波膽個單

小注大波

尾隨美巴

歐聯波post 都中波強啦

集氣

5:3wo

負負得正巴

中了要幫美巴含撚

敢準時開波托咩

同美巴對晒

泡菜幾時先派？

半大jump

買左就要信心 唔好咁啦巴打

頭場同美巴對左 針定先

球賽進行中

有Feel主射左球 就入

3:5先得12.5倍

半場無入球都唔出奇

半場1:1

有無人有link？

啲新人連禾都屌埋 系米on9-.-

無

你邊位

gchi

跪求

你邊個
利申新人

波po得番啲betting gor 同埋野仔po啲人 都係唔上黎了

咁去邊

屌爆你個閪

地府

有冇手足要土耳其

有私谷又講咩...

上黎刀系gel下頭算

買左對家盤

南韓已派

一係貼飛一係走ok?

屌講撚左唔使三粒鐘啦

伊朗唔差 好難揀

法國果場又冇盤

你走啦

波po大佬

買唔切美斯巴第一場
買下$200第二場

訓過龍 應該開主盤

入波未

贏多少少星期3晚有得玩

入波架呀屌西

靜撚到好似無左場波咁

0800客盤比狗買

主隊入未啊

屌打唔入
下一句

今日半細 汁豆咁汁

00 super ok?

呢個真 似撚似屌打個隊都比人入

次

躝！

主隊快goal

抵4拉

咪就係
過埋個半場先諗啦

先叫*

咁快

cls company

唔好呀

收聲啦 買左主

晉級賽似啦

又細波

1.59

水泥gel 出現了

有冇睇錯 聽日得一場波

又壞左

0:2 ok?

屌你老母高雲浪費夠機會未

完全係鳩射刷數據

星星似中

決賽穩穩陣陣 細波sure win

星星唔係大波咩

上盤等針了

上呀高

0:58 上呀

有沒人有星星蛇個青爐

高雲地利成世留番英乙啦屌你老母

半主又針

是但一邊入波啦

高雲請贏波

救下我啦高雲

好快入

又受傷

半場唔贏要針了

細波日

2隊等緊完場？

星蛇1點買咩

真係半埸0:0唔通

半細日

下半2:0啦

又半場0:0

牙你老母咩 收皮啦

下半3粒就夠

附加賽識買了 合埋對眼買細波就得了

屌好撚痛苦
場上22條友全部斷腳啦
無人識入波

下半場努力好似韓國咁就得

主係咪和都晉級

主隊有射門但埋門差，客隊守得唔錯，坐和望贏。
gel定等派錢買下錢

Gel 咩呢

高下半場好入波喇

下半場客入

500試玩
白蘭恩 +0.5/1 200
2.5s 100
［埃克塞特+0/0.5 事前冇出］
薩普斯堡 -0.5/-1 200
2.5/3 s 100

又和一場

唔入波踢嚟把撚咩

0：0

屌

48

Goallll

48分鐘定律

Kv頂撚住

乳雲加油

以為fake

放心 果位巴打睇緊場波 應該冇可能會輸

立即完場

Gel得好

真係唔屌唔鬆化
高入多2粒

成日都係48分有波入

神48

48分鐘真係好神奇

半大殺手48

我決定有即場既話以後半場無波入 即刻買大波

1:0 Goalll

根本無得打，一睇高雲高好多皮

客命令你立即追和

84都係一個好神奇嘅數字
成日都絕殺1-1果啲

呢句講

通常中左48分鐘定理 就會延伸去逼害半大定理

客 守得幾好 等防反

又嚟

針了

點知到完場都冇波入

咪講呢啲

買左大波 快手nba

超過1.5@1.36

一睇就知高雲禁住打啦

好撚驚一舖個細波會爆

高雲入呀仆街

樓下贏大錢

兩日都細波日

屌 客隊

2-0 真逼害半大

果條撚樣巴巴閉又話客隊 唉 跟左200

假波屌你老母

成日都要半0叫全大

咪係

屌...半大

有運 省中人

召喚一鋪蛇跳舞

GGGOOOOAALLLLL

高雲地利救得一個得一個
無人信我 全部都要輸錢

美巴D盤真心準

考文垂超勁

又針

逼害半大

屌 點解唔喺上半場入

迫害客盤

啱啱先比班小學雞jer緊

你買左客？

唔好gel住呀大佬

2.5b既手足集氣

頂撚住

主隊買左晉綠

轟呀

2.5B

周兄

次次都係48分鐘去到70分鐘快速Nba兩粒 先係迫害半大 再比希望全大 然後屌到全場得兩粒 大波殺埋 馬會cashed

AIK

如果48分鐘有波
果埸就大既機會無限提升

咁做咩要

夠膽就和

客盤jump

Lur 口水講過

48分鐘定理痴逼害半大定理 再去半0全2 逼害全大定理
睇通曬

太低倍率

你個名

跟美巴無窮人

上盤可以GEL頭啦, 2:0

呢場睇戲冇買 巴打慘 好在你細注

咪撚再提呢場

錫淡先

一日未完場

話穩果啲其實賭過波未 Gel頭狗死全家

唔好GEL呀

奧雷

呢場害我又要入錢

客盤苦主

要搶1001發泄了

有冇巴打要咗大波

針撚左
靠今晚起飛

2:0 都仲未GEL得 ?
客隊無架啦, 唔好話追和, 入一粒都難... 兩班波...

無買大波但都gchi下大家

一舖練心時間

GEL啦GEL啦 行去個邊GEL唔好阻住叔叔

Gel頭撚多到-.-
波po啲人好低水十

Gel頭撚煩到

煩過旺角

我個和波
屌

最憎gel頭撚

下次半和算啦

以後平注跟美巴大細，大注跟盤

大波角大就話知結果即gel
買盤gel乜鳩

大細跟對家

狗會派遲好事 仲撚住買客

2:2夠膽就開黎見我

戒半大

不了

每晚都見到一車車半大送去ifc

琴日試過
戒了

毀屍巴都未出聲

半大其實真係唔抵玩 長玩邊會贏錢 輸到含撚就有

單頭半大輸硬 2x1就斷1
利申 過來人

Dodo你不時都買半大3x1

打左電話了 是但一邊會入多粒

如無意外應該2:2踢加時

30

次次 3x1 我會細注玩 博高賠嘛 平注玩真係不了

全大收錢

3:3先真

買左主讓球 唔敢gel住 完場先

3球都靚波
點玩

一舖慘了 低賠細波

2.5b cashed

主晉都得

2.5B石屎GEL

條友中就紅紅大字出黎gel
唔中就扮無野

Dum得飛

cashed 2.5B

細波柏祖跳老舞.gif
gel

2.5b gel到行一行

恭喜大波巴打 半0全3

主盤gel得未

唉 客盤JUMP得

4-0先

3:0 唔gel幾時gel

屌你英乙都勁撚過班泡屎狗

rip

唔好呀…忍多陣

唔好gel住講真

係呀夜媽媽馬會都收左工

神奇更衣室

成日半0 心跳

頂開大波泡菜爽手派咪推到

48分鐘定律必開大又中了

呢句說出我心聲 踢得好爽 韓狗妹下妹下

未見識過Aik 流浪

賭無必勝

AIK食屎

希望贏啦 可以上1000了

如果有睇上場哥呢?去左邊

拿咪撚GEL呀

Wohooooo

今日入4k >>> 1.6k

喜伯年又執$3000

有睇上場波都知 兩隊都開大

呢場計唔計第一場比賽呀 雖然頭先佢冇出飛

搏唔到

hi

Lm等有睇上場果位俾人bin

沖完涼大波波cashed thx 一鋪

佢好似話有買 聽日貼

計啦，要補飛呀佢
利申苦主

聽朝智甲超重心

want gun wait u water

一鋪又贏

Kolokolo keep住水位可直屌

高雲-1咩賠率

4.45

好似4.x

痴撚線

挪超 讓球主-1 姓史既都要大炒

一鋪蛇打完機未

第三場 成人話人唔出飛

打親pubg 出嚟都出事

.

3:3 將贏既捐曬佢

清
唔洗叫啦

好似有啲難。。。流浪上身都有啲難

好啦 都係度過第2場啦咁

有睇場波都知冇可能Lose

Lose

3:1 既話仲可以叫下
3:0 真係唔洗叫 一定唔會

3:3姐係話比你知咩係假波 aik都可以比人追和啦 冇野冇可能

甲府上身

Dodo有冇下場角往積？
其實你係咩網睇

但我都知冇可能嫁喇

主隊輕鬆到

而家80分鐘真係太難 利申 Aik 喜伯苦主

法國有無可能係熱手賽大炒人

睇完韓國 覺得無可能

google 角球比分 有得睇

3:0 GEL得未

Aik

Gel

辣椒燈到

如無意外 3:1 完場

高雲地利好球

開到-1 is ok

見到客隊有番d攻勢 應該追到一球

屌aik全隊老母 過關淨係斷佢

追3球ok?

-1 真係fatfat

同光子同路 個心定撚到

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

4倍

屌反手gel就真

同光神同路永遠有錢執冇有怕

Aik定多仔假啲？

但係都唔敢太大注 反而盤就大注D都OK
其實都差唔多

高雲 入多球定下驚先

我從來唔玩讓球主客和
我見智巴成日玩

主晉Cashed

靠美巴玩即埸追翻

31

3-1

含家產 頂撚住

夠膽3-3屌你老母

係要搞到賭仔心臟病

星哥話細波？

唔夠膽

慢慢開波，ok?

我jer既個位巴打係jer我事後，我串我認，邊度有事後

此際巴唔係買咗主咩

夠膽3-2屌你老母

估51

買主呀 我就唔信咁黑

有乜好驚, 要追多兩球先輸半
咪玩啦, 都就黎吹雞
都唔知驚乜

41READY

就完場啦 唔好搞咁多野

0100上盤 1.90

讓主-1 個啲巴打會驚

最好3:2